而家可以做d咩

其實而家DQ咁多人，點解做唔做d野？大家覺得應該要點做？

香港死快d仲好

你可以出年含淚投票畀支持一國兩制港人治港高度自治既民主黨。

省d

遊完行佢咪又當我地無到